Goji陪你抗疫

全民健身呀！！！！

有興趣就聯絡我啦

推

揾過垃圾屎，不了

有垃圾屎 不了

無牙屎代言 不了

我玩24/7唔好

健身狗冇生意上連登r

有無女導師幫手拉下條子孫根

我都係睇完慕容條片先知佢有代言過

係呀 但都係打份工
864一個會藉賺你幾多錢
大家俾啲尊重唔洗狗狗聲 之前tg搵過我既客都知我唔hard sell

141好過啦ching

毒撚唔敢上去操

怕俾教練煩？

yes ar 瘦骨仙毒撚 其實有無場係可以靜靜地一個操

我了解尖沙咀同九龍灣會無咁多教練煩
呢兩間教練認人幾好 一開頭見你新面孔一定會煩下你
認得你被你拒絕過就唔會再煩你

你Goji叻叻啦屌客屌到通街都知

每個人都係個體嚟嘅 講真呢行咩人都入得
有同事做得唔好影響到公司形象 呢嗰我都控制唔到
加上健身界本身係香港牌頭就唔係做得好
我可以講嘅係 我唔會屌客囉

最近係咪炒緊人？